分左手仲要上連登數臭ex既人有冇人敢要？

我老啦跟唔上d後生既愛情觀

周永痕都有人要啦
賤男點會無
個樣唔差垃圾性格都溝到女的

分左手仲要擺上網鬧真係好on9
完全睇唔透
小小尊嚴都唔留比自己係咩玩法

睇幾嚴重 小小事都唱就不了